<h1> Tugas JCC Fase Intensive </h1
<br>
<h3> Nama : Anwar Fauzi</h3>
<h3> Flutter - Mobile Developer </h3>
<br>
<h3> Tugas : </h3>
<h4> 1. gunakan lowerCamelCase, UpperCamelCase dan juga underscore </h4>
<h4> 2. gunakan dokumentasi dengan mengguakan //, /// dan /**/ untuk membuat dokumentasi dan juga keterangan </h4>
<h4> 3. dengan menggunakan part dan juga partof pisahlah project teman teman menjadi object yang reusable, <br> 
penggunaan part dan part of bisa di gunakan untuk membuat halaman atau widget dalam pendistribusian halaman/ widget </h4>
<br>
<h4> Jawaban no. 3 dengan nama file1 dan file2 </h4>